贏咗區選 之後行動要向咩方向發展

黎明行動依家好似冇咗嗰種感覺
大遊行又九成都唔撚批
除咗12.8嘅集會嚟緊好似冇乜較大型行動
嚟緊條路可以點行
我真係諗唔到
亦都唔知可以點
區選贏咗
但係我哋仲係輸緊好多嘢
我哋唔可以停
唔可以就咁完咗場運動
我哋仲有好多嘢未攞返
希望大家可以喺度討論下嚟緊要點

推

之後可以點 係咪會繼續黎明行動？

屆屈都選舉不公
麻煩搞搞佢啦
邊有可能主觀判斷廢票當有效票
掌心雷
一車車旅遊巴
又派枕頭
身份證被盗用 被投票
做實事

呢樣嘢雖然好撚嚴重 但係有邊個可以查到 有邊個會真係會制裁佢哋？

求解答

Push

1, 各區連儂牆合法化
以地區議會力量對抗政府聲音

2, 調查過往區議會賬簿
揭發以往貪污之實

3, 將各區老人院歸化
切斷種票根源

4, 停止興建大白像地區工程
扼殺過往紅底工程公司私相授受
建立更大範圍黃色經濟圈

和理非大型遊行行先點睇，萬事都要起個頭，8號民陣係咪入左紙？睇下佢係咪繼續阻止遊行先

即係利用區議會嘅優勢去繼續我哋嘅行動？

都係要由大遊行開始再出發

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實呢個人，出年可能過埋一兆人工島

認真我覺得批嘅機會唔大 依家警權最大 點會俾你食住過勢上

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

認真我覺得批嘅機會唔大 依家警權最大 點會俾你食住過勢上 (上面講咗)

區議會可以用既資源真係多好多，唔好虛渡有資源既時間

除區議會外要繼續發大遊行，美國人權法指定香港要有民主發展，香港人今次比人當係公投，但都要繼續行，向政府施壓

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

即係區議會做主線？ 定係有冇實質行動可以全世界一齊做